偽文青摸西先入

y咁能串挑曼城機

迷g既人係特別冇腦=.=

he on99

有咩誤會==?

無 陳述事實only

係

幾時挑曼連機

下場3殺班49000

嗨沙囝